777: DQ四人是回應社會訴求

社會訴求 = 連登仔訴求